Logitech mx anywhere 2s 問題

點解係Mac bootcamp用會lag
轉返channel去desktop又冇事

搞好了
要set Bluetooth collaboration disable